如果有保護義士既，就幫手簽

陳雲：諾貝爾獎為香港義士送上護甲和盾牌，間接保衛全部香港人。保護義士，就是保護自己。香港義士，必須要衝出國際，取得保護，否則不是被中共逮捕虐待，被黑幫殺死，就是被左膠篤灰定罪，公報私仇。義士是為了保護香港法治才衝出去的，他們被殺害或監禁，之後中共就會嚴刑峻法對付香港人，隨便在香港捉人，令你和你的親友隨時失去聯絡，奪取香港人的身家性命財產。
國際諾貝爾盾牌，保護香港義士。你大概知道香港義士被捕之後遭受的各種虐待吧？這些虐待，堅強如我也不敢在面書傳閱。你除了憤慨或恐懼之後，可以做這件事。
不要以為共產黨不會動武毆打香港人，甚至屠城滅族。這場反抗運動一旦輸了，香港人即刻變成納粹時期的猶太人。共產黨已經將好多香港義士打到殘廢和絕育！要報仇雪恨，你首先要得到國際肯定，否則只能鬱鬱一生！
不要憂慮是否有個人出來接受提名，因為外國議員自然識得判斷，即使隨便找一個受傷的義士來代表（例如盲眼女護士），已經夠資格有餘。
白宮簽署是保密的，毋須畏懼。

*想

係咪連簽個名都咁難

仲差一萬咋

推

陳雲共諜出現注意

又因人廢言

香港法律已經保護唔到義士

呢d爛鬼petition自從trump上台已經無人理啦。